冷風呢？ 低温呢？

吊你老母仲係咁撚熱

仲有人信天文台

Child登仔得啖笑